女sub/m 你問我答

夜媽媽 好寂寞
搵啲野傾下

Post錯台應該得我同你傾計

Sub 就 sub
M 就 m

我兩樣都係

有幾sub 同m？

會中意啲強勢既男仔
聽到佢地命令就好開心

咁有幾M？

咁咪去搵人命令吓你

你似係想做工人多過奴

我都想有
問題係大家都對我好好

其實本身個post想係成人台出既....
咁你明啦

Smc 可能啱你多d

個度你問我答都無意思
個個post都重到爆

你有冇叫佢地咁做先

Twitter 輕口啲囉

好奇怪架嘛
點樣無啦啦叫人dom我

以前睇tumblr
而家tumblr無左 係twitter又唔識搵野睇

其實我明嘅
咁但係啲命令其實來來去去都係嗰啲

你隔日搵樣嚟玩吓其實你嘅人生已經好美滿
何必上嚟搵金鐘M記嘅連登仔嚟淫辱你

你一係就正正經經R返個主嚟調你
網調真係冇咩好玩

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

認同其他人所講sub係要識求人
傳說中要對另一半坦誠相對呢？
不過我都明現實世界冇咁簡單

唔中意啲人又有主又有男友
好撚假